消息指一名軍裝巡邏小隊女警員初步確診中國肺炎！

var goallllll

30000 thx!

最緊要係咩

恭喜

Goal

3萬thanks！！！！

GOOOOOOOOOOOOOOAL

齊鼓掌👏

2/30000

3萬 thanks!

30000thx

咁少

救樓主老母

3萬，thx

車厘龜呢？

同車

今晚要開香檳慶祝了

屌慢咗一步

gooooooaaaalllllll

第2隻
最衰第一隻狗死唔去出咗院

30000 thx!!!!!

最緊要人有事

等左好奈

最緊要人有事三萬THX

Goooooooooalaaaaaaaazooooooooo!!!

邊度狗竇中呀？

goal

香檳又缺貨了

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

一定要中
冚家要中
成個環頭都要中

一個不能少

如果係驚天使就正

一個是不夠的

Gooooooooooooooooal~炸你老母閪

摩牙

Goal!!!

30000 Thanks

又一隻

有無周圍同伙記扑野 ?

搞到警犬海綿體纖維化

好多個post

要10個 1000個 10000個

WE NEED MORE

邊個同事跟住一齊瀨野既

就知佢地關係非淺

女狗
會唔會俾好多狗共享過 跟住狗隊大爆發？

3萬 thx

恭喜恭喜

多謝手足

3萬thx!

CLS

3萬thx

同我傳開去🤘🏼🤘🏼🤘🏼

女狗中即係最少多幾隻白衫一齊中

出學堂嗰陣你地講過咩 ?

有難同當 ! 要中一齊中 !!

咁撚快

三萬thx!

唔知件女狗食過幾多隻男狗

比天收

30000, thanks

最好啦

快啲死

隻狗女有冇狗公攪過。有就

屌

一定無事, 快D返工啦

香檳價貴過石油

林鄭尋日落禁酒令

肉便器應該唔少人用過，三萬thanks

三萬連冚家，thx

掂呀！

最緊要人有事！

軍妓

Yeah!!!!

報應

身為女人因為私怨旁觀警魔輪姦示威者的業報

小鳳姐

陣間放工買香檳

到底會有幾多個男警中？

點解大家咁開心
明明手足中仲多過黑警中

支那virus gogogo

三萬唔該

屌你老母開ot丫嗱
三萬係唔夠
三萬另外加埋所有家族先收少少貨

人有事

三萬 thx

好似仲未禁酒

女警咁多sp, 又水炮車， 應該傳到俾好多狗

最緊要個人有事

香港: 新增30,000

Want you 30000

GOAL GOAL GOAL！

咪撚封關
3萬，thx

公廁中招
咁樣咪

收咁美國佬安家費藍絲天使？

防暴呢 畜龍呢

燒山：警隊一定不會三萬thx

樓主係靠車里龜搵食，source呢d只係其次

店小二，添酒！三萬？沒問題！

30000

35000 thx

係邊區，準備緊香檳

狗天使

GOAL!!!!!!!

Yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

靜啲
拉

香檳又要賣斷市

明明企到好遠都中

希望已經傳左比親朋戚友同全部死晒

3萬 thanks

推

GOAL~~!!!

正呀

最好條狗女鍾意同狗公玩雜交

做雞染到?

終於goal

more plz

藍天使

屌唔好咁衰啦 唔可以慶祝住
等冚家中先慶祝

其實要傳一星期都中哂

香檳thx

三萬，thx

唔好氹我開心

重有巡邏小隊?

唔知有無同其他狗公玩多p呢

2 / 30000
希望佢喺休班嗰陣, 有瘋狂同唔同同事有親密行為

唔撚只三萬 要連埋三萬隻既家庭成員

天使

樓主唔係有source咩

有冇link 搵唔到

Goal!

3萬

死咗未

齊鼓掌

x3萬

貼車厘龜gif先救到樓主老母

假陰性出去繼續傳播

係人有事呀

30000，thanks

臭雞

2隻, THX
之後30000, THX

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

得1隻中就打嗮飛機
仲要好大機會死唔去

成班黑警日日係警署淫亂

雖然十個有九個
女警都係TB樣/奇奇怪怪

啱啦 平時咁串呀拿
要全部一齊中

中多啲

一個咁少

三萬thx

女警曾與多名男警性接觸嬲

morethanks

恭喜哂

禁酒令無得去酒吧買香檳

有請小鳳姐

中多幾件！集氣

無波睇都有得GOAL!!!!!!

咁就去警署飲

警犬咁撚淫亂，唔知惹到幾多條狗公

又有人傳狗

又中 三萬thanks

加油啊支肺醬

唔好呀

得一個點得

香檳

之前中嗰個最後唔係無事下話😢

根本黑警犯眾憎

點止咁少

正呀，又要開香檳

開香檳慶祝

最緊要人..

定啦
至少會傳多1個

30000 Thx!

push

最緊要人...

上次果個冇事？

死咗先再講

Nice

等睇正皮數

死全家

係

唔怪之得唔畀人飲酒

係咪之前個飯聚集團啲假陰性case啊

Great News!
Wuhan Virus = PoPoRemover
Wuhan Virus will kill all Hong Kong PoPo!

開香檳
開香檳
開香檳

死全家！死全家！

武漢肺炎加油

30000加全家，thx

佢實會同同事食飯
嚟啦快啦
上呀

再食糊

留名老公冇被感染但上司白衫狗有

最緊要人有事 長命百歲，百病纏身

唔怪得知要禁酒
唔想俾我地開香檳呀

又要開香檳

集氣啊！！！
三萬個中晒啊！！！

好的開始

really?

Off duty時有冇服務大sir 服務同袍

熱烈地彈琴熱烈地唱

隸屬邊個警署先

班popo感染 武漢sars

有心唔怕遲
3萬tks

同我推爆佢

今次唔請小鳳姐出場
今次要唱返popo donki

班popo感染 武漢沙士

唔通係元朗國狗屋?

Bravo

集氣先

12m goal!!!!!

未夠3萬，唔收貨

三萬Thx

wow3萬唔該曬

一隻咁少,不過至少要人有事

支持醫護嚴正治療

要查埋佢之前啲性伴侶喎，隨時中埋

証明受歡迎的人物

30000 THX

爆爆爆

3萬呀唔該

可能好多白衫都中

一定

啱

又三萬thanks

佢地一中武肺市民就狂歡

等咗你好耐喇

幾時死呀 死等未呀
正面啲嚟睇 市民好關心黑警

係咪要去酒吧飲mocktail賀一賀佢下先

中！中！中！

thx

RAP

你唔俾佢老處

終於入了

goal!!!! 嚟多三萬thanks!!!

應該係飲酒後進行過體液交換活動啦.
自己才是自己最好的性伴侶嘛.

831

死警狗中招

幫推

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

黑警大把基佬啦點會難到佢地

又係平時深喉開？

Push

車厘龜才是汁

我要三萬！！！

最緊要全部黑警有吏弓

車厘～～～

仲有

保守估計 香檳價格會提升

一個都不能少

死左先慶祝都未遲

日日成隊人焗喺架狗車入面
其他人想冇事都難

Fuck fuck fuck

快啲成為第二隻死去嘅狗啦

3萬 唔該

元朗手足？

賤種

快撚的死

兩隻太少我要三萬隻都有事

有幾多個POPO SP?

中

三萬

又黎

三萬 thx 幾時白肺？

性愛天使

GOAL

啱啦
堆狗咁撚鐘意癡埋黎行
染撚哂成咋狗

Goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

陸續有嚟

屌 邊度仲有得買香檳

3萬
一個都不能少

最緊要人有事啊

三萬快撚啲中, thx

三萬個白肺thx

三萬thx 🙏🙏🙏

30000!!!

係 中共肺炎

一定要中呀 三萬 thx !

頂呀，好得意呀

嚟，三萬thx

死左再同我講

3萬thank

最最最緊要人有事

中呀

最緊要人要死

小鳳姐有請！

Goallllllllllllllllllllllllllllllll

好

仲要係得22歲嘅狗乸

3萬THX

武漢肺炎三萬黑警串燒一鑊熟

玻璃心玻璃肺毅進仔智慧

快Thanks

鄧丙強 thx

3萬 thx!!

一個女警有病毒，三萬警甴一鑊熟

起碼三萬隻啦唔該

舉報違泊
勞役警察
你我有責

狂賀

齊齊整整呀

願望剛剛開始，有請小鳳姐

一個姐，咁開心做咩

1000個先慶祝

一變四,四變十二

希望佢係大波madam

三萬 thanks

正電拍拍

好似話住過普通病房
希望啲普通病房病人唔好中招

幾時死呀

一家人最緊要齊齊正正

女警喎， 入面咁濫交， 實有爆發

仲要22才

tb

終於等到

gooal

係狗乸

其實會唔會係tb狗

好野祝死全家

屌 今晚又要開香檳喇屌